riep Wendy.
"Ja, ik ben lief, oh, ik ben lief!"
zei Peter, vergeten zijn omgangsvormen opnieuw.
Het zag er allemaal lekker makkelijk, en ze probeerden het eerste uit de grond en vervolgens van de bedden, maar ze ging altijd naar beneden in plaats van omhoog.
"Ik zeg, hoe doe je dat?"
vroeg John, schuren zijn knie.
Hij was nogal een praktische jongen.
"Je denkt mooie prachtige gedachten," legde Peter, "en ze je in de lucht."
Hij toonde ze opnieuw.
"Je bent dus een nipte," John zei, "kon je doet het heel langzaam eens?"
